(東涌)影岸‧紅1房638萬沽 呎價14305元

影岸‧紅1房638萬沽 呎價14305元
11:45 2021/02/17

"......東涌藍天海岸3期影岸‧紅B座低層G室，實用面積約446方呎，建築面積約608方呎，屬一房間隔，外望翠綠山景。單位近日以638萬元成功沽出，折合實用面積呎價約14,305元......"

好平呀~東涌係未來香港的中心

Why?
因為未來會有好多人經港珠澳大橋往返珠海和澳門???

屯赤隧道，屯青大橋，又明日大嶼，全部為佢開路